【公幹撚求救】世界上有冇notebook係又輕又大mon？

因為成日要拎出去做嘢，所以一定要輕
但要睇好多字，所以又想個mon大啲
性能唔使勁，齋文書上網已夠用

請問有冇巴打有好介紹？

Samsung notebook 9 always 囉
雖然個Mon 係細左啲
但係13.3吋得799g 重
15吋就1.25kg重
一定夠輕啦掛？

要成$11000，好鬼貴

iPad Pro 12.9

你又要輕又要大Mon又要平
唔係無嘅 小米 mi notebook air 啦

LG GRAM
怕貴就唔好對notebook有要求

between 9 always 可以直接用尿袋叉電

Macbook

好屈機

LG GRAM 15囉
15吋機得個1KG, 而且印象中佢冇好似samsung notebook 9咁為左偷輕部機, 減到好少電
不過同SAMSUNG一樣, 泡菜機D QC

BTW, 標準答案Dell XPS 15

頭先CHECK返, 新版個部GRAM 15先多電, 但香港仲未有
香港賣緊舊版個部, 都係好撚柒少電
總結, LG GRAM 15同SAMSUNG NOTEBOOK 9都好少電, 最多用到5-6個鐘, 開CHROME開多幾個TAB分分鐘用得3-4粒鐘

所以想多電都係乖乖地XPS15啦

唔該巴打

輕既機愈貴愈輕
如果冇budget就唔好要求好輕 (除非係d好撚廢既11, 13吋機，不過個d不外乎電倒水，mon睇盲眼)
買返d低一階既notebook仲抵

不過貴機qc一定好d

公幹撚萬幾蚊叫貴

Asus b9440

X1 carbon, 用緊幾好！

X1 Carbon

lg gram

ultrabook從來都係貴
窮就買大大舊又熱又重嘅notebook算啦

X1 carbon, 輕, 薄, 耐用, 官方話有個鐘電
係個mon 差少少

我可以好坦白同你講，其實好多公幹撚都好窮的真心

當然我都明白「靚notebook就係貴」呢個事實

同埋我仲想請教下，其實我係應該買一部notebook / ultrabook，還是買部Tablet再配keyboard呀？........

不如你講個budget出黎
大家睇下有無機岩你好過

Btw
X1 Carbon好似做緊Promotion

Budget本來係$9000樓下....（預咗實俾大家屌，say定sorry先~）